hkmovie 一到10點就爆ser

你地係咪痴線架
搶到咁 我仲有冇機會睇理大圍城架
要求高先加場

完全load 唔到

CLS個app皮已收哭𠹌咗

又話冇人睇戲

Website 同 App都load唔到

入唔到乜都買唔到

一齊去高先social media 留言加場

仲未入到 咩情況

未入到

我無機會

社會無俾機會我

頭先有一段短時間入到 但其實搵唔到買飛個個位 有冇人買到架其實？求教學

+1連套戲都搵唔到

入到去
預售搵唔到
係戲院搵 又得呢3日既場

屌 係 㩒哂所有位都冇
特備節目又冇 jm9

完全搵唔到

我都係
入到但㩒哂成個app 都搵唔到做乜9

Ｘ２

究竟賣哂未睇唔到

賣哂了
有人係FB話親身去左問 但賣哂
職員話會加兩場

得好少位，入到去已經冇哂

想知ching係邊㩒到入去

賣晒啦

佢冇整featured banner

App search “理大”, 揀完套戲最底有購票
但一開始入去個button show唔到
見到個制個陣已經冇哂